有冇試過對個女仔好少少之後就以為係鍾意佢 然後對你避而遠之

其實我幫你純粹係出於惻隱之心 別無他心 我知我唔係靚仔 但你都唔洗做到咁嘅地步呀？

嘩多撚謝你喎

試過落雨 咁啱等車隔離有個女仔冇遮,我咪諗住等車都要一段時間就好心遮埋佢,點知一講完就跑走

試過返工落大雨，咁岩落車有個女仔無帶遮，我就順便遮埋佢，因為都係行同一方向
途中禮貌都問下叫咩名，做d咩，閒聊下，簡單認識左
跟住有時搭車都撞到佢，簡單傾幾句，或者會點下頭微笑
點知依家扮睇唔到，黑撚晒面

屌你老母，我一早有女朋友架喇
應該係佢d同事以為我對佢有野

其實會唔會係佢後尾知道你有女朋友
又以為你之前想溝佢
之後對你反感

我淨係試過出於友善調戲下個女仔,個女仔就以為我溝佢,仲要懶係野咁話我唔會受你溝嫁.個下我真係想同佢講唔該佢照下塊鏡先啦,那來的自信.但因為怕傷佢自尊所以忍咗口.

我都試過，一齊排隊等小巴條路極多人&窄，佢把遮細到遮唔到駁頭，我果把大到遮埋佢，不過我就無出聲純粹幫佢遮埋

過左陣佢發現無再滴水然後下意識望下發現我遮埋佢就好開心咁講唔該你呀！我把遮真係好細

樓主做咗啲咩嚟

我對個個都咁好

You face

狗公

我試過對個肥肥地既女同事好少少, 之後就以為係鐘意佢, 然後我避而遠之

好少少=
工作上幫手分擔少少
有次成班同事出去食lunch佢冇帶遮遮埋佢
佢俾佢以前中學瘦個樣俾我睇, 我讚佢瘦嗰陣都幾靚女

狗公定義真係廣到就黎同人講野都係狗公

純粹平時見有咩可以幫手咪幫下手 但其實我對個個人係咗

試過普通慰問就以為想溝佢
搞到佢避開我 唔回信息
到幾個月又搵返我
話好享受果種感覺
我話我已經有女朋友啦
當初只係當你普通朋友咁 無他意

中學試過借咗支筆畀個女仔之後佢就鍾意咗我
佢同啲fd講之後fd話返畀我知
持續咗6年

人生最慘既事就係，座你格黎個個你唔鐘意佢，但佢鐘意你

應該係鍾意你嗰個人係最慘